想知道部iphone 咁樣可以點

入咗少少水咋 仲話XR防水

腳

冇架啦
拎返apple換mon啦

呢個呢有冇得救 有條水痕

Btw 6 月11同12號一定支持無論手機有冇壞

膽腳教你

貼腳

拿 淨係益你地咋

入水冇即時入米缸浸火酒 都係收皮嫁啦
直接返apple啦 希望你有買apple care

又話XR 防水 我屌Apple 老母

你個個唔似入水

想點樣？招唔招SP？

防潑水 防水氣
暫時未有一款做到完全防水

IP67咋

「防潑抗水」這詞並不是指能夠直接在水中使用或浸泡，而是只能夠防止一般潑水和濕氣

如果造成水跑進設備內的損壞，那就是用戶人為所造成的損壞，這就不算是免費保固範圍內，需要自行承擔維修費用。

第一部係XR 第二部係6S 部7 同8反而冇事

4部入水方式一樣？

我2G 3G 3Gs 4 5 5s 6plus 同打後防水嗰啲都係照拎去沖涼播歌 都未出過事

唔係鼓勵用家拎入去沖涼 只係正常少少濕氣唔係成部沖水邊有咁易好似樓主咁

Apple store

係啊

黑色唔係爆LED？

我用過Sony 3年、三叔s5(開到後蓋換電)都3年、iphone8同XR都試過防水出事

啫係一定要去apple store 整？

係呀，iphone有咩事都一定apple store嫁啦

你google 爆液晶 睇下啲圖
入水通常都係m額壞face id 其次sim卡位

好啊唔該哂你！

爆內mom!